【討論】 上環定元朗暴力啲？

痴線！有得諗，要比較都己經痴哂線！

警察同黑社會黎架！有無搞錯

香港己經壞左！
係成個制度壞左！

光復香港！

推

push

咪又係同一班人
有咩好比較

香港黎架！

光復香港！

推住等各種行動！
光復香港！

上環暴力鎮壓
元朗恐怖襲擊

唔係暴力唔暴力
一個警察濫權
一個係政府容許恐襲發生
唔係話兄弟中槍無人理
唔好覺得中槍係白做
而家係每個市民都有機受襲

呢件事回答左一啲人，成日諗住，政治我唔識，唔關我事

政治係日日都同大家一齊。無得走